屌你啲作文page有冇離譜啲

話說個fd send嚟話好撚好笑叫我睇
屌你老味睇咗頭幾行已經覺得on撚柒鳩
碌鳩斷咗唔打999唔睇急症係要打電話約門診？？
啲對話又誇撚張，咩想平平凡凡同自己條嘢一生一世，有冇人真係會咁講嘢？
好啦，睇完再去研究吓呢個撚屌page
丫好撚嘢原來又寫專欄又出書
即係今時今日開個濕鳩page作吓故仔就係成功之道
信果班人唔該驗吓腦再考慮轉做庇護工場啦

港女好buy

成日有文出 我次次睇醫生都撞唔到弱智病人 條友係咪青山做

睇撚到個對白開頭已經唔想睇而家啲阿豬阿狗都出到書？

買呢啲書=交智商稅

同個西客之道一鳩樣
作文作到上報紙

衰過真係笑話